有冇黃既學車師傅

想學車

唔係藍都得

咩資料都唔講 點幫你呀
港島定九龍 考咩牌

學車post有個表

普通私家車
最好九龍la
多謝回覆

唔該晒

有冇tg啊 我比我之前阿sir contact你
黃得黎又唔會屌你

加油祝你1take

唔該俾埋我 thanks !

有冇港島區棍van師傅？🙏🏼🙏🏼🙏🏼